Apink 同大家講早晨

Good Morning Baby

Yes 佢地嘅習性就係每朝都會叫同人講早晨架喇

Apink

blackpink in your area